有冇人期待HBO黎緊播個套由DC Watchmen改篇嘅劇集

Tick tock. WATCHMEN debuts this fall on HBO.

From Damon Lindelof and set in an alternate history where “superheroes” are treated as outlaws, this drama series embraces the nostalgia of the original groundbreaking graphic novel of the same name while attempting to break new ground of its own.

The cast includes Regina King, Jeremy Irons, Don Johnson, Jean Smart, Tim Blake Nelson, Louis Gossett Jr., Yahya Abdul-Mateen II, Hong Chau, Andrew Howard, Tom Mison, Frances Fisher, Jacob Ming-Trent, Sara Vickers, Dylan Schombing, and James Wolk.

WATCHMEN is based on the graphic novel co-created and illustrated by Dave Gibbons and published by DC.

電影好正
重睇咗幾次

時間點係Dr Manhattan 出現前??

Damon Lindelof + Regina King+ HBO + Watchmen

原著之後，姐係rorschach死後

rorschach

DC又嬴